【文宣】No matter where were you born or raised.

“No matter
where were you born or raised, or when did you come to Hong Kong.
As long as
you support and respect the values, cultures and institutions of this place,
You are a Hongkonger."

- Edward Leung (1991 - )

推

更正番出獄年份